新加坡新增799起冠病病例 總病例達1萬4423

（早報訊）我國今天（4月27日）新增799起冠病病例，總病例達1萬4423起。

根據衛生部初步統計，截至今天中午，新增病例多數是住在客工宿舍的工作準證持有者，14人是本地公民或永久居民。

衛生部將在今晚的文告透露新病例的更多細節。

今日港台又0

m

msmd

monkey rise
monkey die

新增病例多數是住在客工宿舍的工作準證持有者

唔計

勞工唔計呀

點解會升幅細左架 點做野呀猴子猴孫 同人地講1000單都冇 乜唔會面紅咩？？

香港：又0了

Sickapore

monkey

香港而家先得Monkepore 十分之一都冇
腥加坡呢座花果山真係

開始叫人戴口罩

會唔會叫Sickapoor貼切d

Monkey sick
Monkey die

外來勞工 唔計！

MSMDpore

到底有幾多客工?
中極都仲有

🐒🐒🐒

其實唔係好事，即係夏天成個世界都可能好嚴重

嗶坡猴

msmdese
msmdland

屎忽夠紅

一起冠病病

積積福 唔理班monkey 算喇各位
香港人自強

叫長年吹奏李家坡嘅大灣暉情何以堪

Msmd

佢仲係唔係新加坡籍?

14個本土
繼續努力

起初客工唔計，因為他們不是猩家玻人
跟住猩家玻人唔計，因為他們不是姓李的
然後就冇然後喇
monkey see monkey sick

monkey sick monkey die

monkey....

冇理由咁多人瀨左野佢地醫療系統唔崩潰
係唔係尤班民工係宿舍等死？

繼續賴外勞啦

每日一推，推到Ho Ching中招為止

所有極權國家都如是

好伏的sg

新加坡外勞低普通人一等
所有防疫工作集中係公民，完全唔理外勞
不過而家外勞好似真係冇傳比普通人

輕視武肺結果

班外勞病人冇編入醫院診治
究竟係點醫？😂
等送反原居地？
猴城真係幾痴撚線

通常咁樣設定嘅電影都會有底層頂唔順反抗上層

🐵😷🐵☠️

TVB 財務狀況嚴重惡化!

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界